歐聯8強身價榜：巴塞居首力壓曼城

歐聯8強明天就將開打，轉會市場統計了8支球隊的總身價，巴塞以11.8億歐排名第一，曼城則以4000萬歐之差屈居第二。

巴塞和曼城也是僅有的兩支球隊身價超過10億歐的球隊，第三的利物浦總身價為9.505億歐。第四的熱刺為8.355億歐，曼聯7.96億歐排第五。前五的球隊，英超佔據了四席。儘管有了C.朗拿度的加入，但祖記7.825億歐的總身價只排在了第六。第七的是阿積士4.195億歐，第八的波圖全隊身價只有2.901億歐。

歐聯8強球隊身價排行：（歐元）

1。巴塞：11.8億

2。曼城：11.4億

3。利物浦：9.505億

4。熱刺：8.355億

5。曼聯：7.96億

6。祖記：7.825億

7。阿積士：4.195億

8。波圖：2.901億

C朗轉平價隊挑戰歐聯，美斯繼續溫室貴價隊

熱刺貴過曼祖
雖然話熱有傾，大力神呢2個過億
但曼祖都一堆貴野

美斯應該轉去阿積士去荷甲證明自己

利迷又話自己後備廢唔夠曼城鬥
點睇值9.5億？

睇埋薪酬就

曼聯請開義工, 所以計平左

買返黎就貴，貶哂值啦

阿積士班人好能貴

皇馬呢？

點解冇PSG
剩係尼馬同包皮兩個都多過波圖

食負評死啦你

8強

差成2億
有多2億你知唔知可以買多幾多個後備呀

咁又唔洗....不過走出巴塞會更有說服力既

佢地連波圖都話唔夠打啦

皇馬有世一摩迪 勁過同齡美斯嘅阿辛 法國球王賓斯馬 法國鑽石級後防華拉尼 西班牙老牌大哥拉莫斯 集球技同森巴舞蹈於一身嘅馬細佬 最緊要係可以傳比3秒後嘅自己嘅巴爾 又有咩可能入唔到8強啊

冇左c朗